係咪每個人都會週期性抑鬱

隔一段時間就會突然好唔開心
唔需要特別嘅原因 只係心情好低落
今日望住個窗 無啦啦喊咗出嚟
自己都解釋唔到咩事
呢種情緒真係好困擾 不斷同自己講唔好咁都冇用

see doctor

每日都係咁

食 SSRI 維他命丸

同你一樣
覺得自己就嚟癲

咁岩依加就係咁 訓唔著 好多野諗

但就係因為係週期性，同阿媽friend講過都唔信，覺得以佢哋認識既你一定唔會咁

唔知捱到幾耐

已經爆緊

呢兩個星期都係咁
突然覺得個人好廢 明明早排成個人都好有衝勁

我唔係好知點同人講 佢地會問點解唔開心 但我自己都答唔出

唔知呢個狀態要維持幾耐先正常返

我呢三個月都係咁 晚晚失眠 試過最恐怖72個鐘入面淨係訓到7個鐘 個人攰到癲 都依然訓唔著

心理黎M

有時因為小小事就想喊
分唔清係自己懦弱定痴咗線

我都一樣，但我覺得咁先正常，無低潮邊有高潮

有抑鬱嘅同時對好多事物無曬衝勁先大獲

agger
有睇過研究話男人都會黎M
只係身理上唔同 但都會情緒易波動

我都係 完全唔知自己想點

可以試下supplement, 調節下
抑鬱症狀要持續幾個星期至當係
最好就問下醫生意見啦，總好過拖到問題嚴重至處理。
我都試過呢種情況，每個星期都有一兩日係咁，成個人無左動力，乜都唔想做，想就咁坐係度，夾硬逼自己做野會好痛苦，但其實自己都唔想咁。成個人好平靜，好空洞，甚至去到一個程度，會覺得死亡先能夠得到永久的平靜和安寧。情況持續左大約兩年至慢慢消失，但真係幾辛苦，有去見過counselor，但都幫唔到。

日日都係咁 係屋企一粒聲都無出過

我都係 無啦啦係條街到喊 控制唔到

都差唔多去到呢個地步
//如果有眼淚只不過生理分泌//

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都係咁 每個星期重有一兩日係咁 好辛苦

我都係 想匿埋一排 唔返學唔返工唔見朋友唔覆msg 望住天花板發呆

樓主係咪雙魚座

利申 我係

我本身都係。不過我覺得有大部分正常既心情，其實都無乜問題

一靜落黎就係咁
就算放假都要不斷搵野做下分散下注意力

自己之前都會咁，要學識控制同調節情緒，希望你快d走出黎做返個開心人啦

荷爾蒙

開始冬天 個人特別容易抑鬱

我有時都會係咁
可能自己靜幾日，或者同朋友傾下，慢慢d情緒就可以上番去
不過中間都可以照番到工既
你係咪都照番到學番到工？

唔得 返唔到 會不停喊 忍唔到眼淚

搵我lor

知唔知自己咩原因會喊得咁緊要呀

冇原因 以前真係有過抑鬱 睇咗排醫生覺得冇用冇再睇 不過我唔會自殺 又冇影響到人就無所謂

係咪真係食supplement 可以改善 我想試
食邊隻好？

雖然冇影響到人姐...但你唔辛苦咩

［member]我有[/member]

辛苦 日日喊 但已經習慣咗

好難想像習慣左個種辛苦既狀況......
感覺絲打好無力...唔知點走出個狀態

係 話俾人知係冇用 人地只會疏遠你 邊個鍾意痴住舊污雲

依家經歷緊

喊完會舒服啲

我都係絲打
你唔介意既可以tg同我呻下既

有事令你唔開心？

我係冇原因架唔開心 但你想呻可以留tg

冇撚有錯呀